警察只會怕你地無差別既起底

個人極力反對起底事宣
以下係心理學研討

出得黎聲大大果啲
wave sir 隻揪sir
佢地咁搶口
預左唔驚你地起底同埋周街痴

行動係應該提升到無差別警察起底
佢地先會有心理壓力
就算佢咩都無做過
都貼到佢周街都係
貼埋佢老婆仔女出黎

再重申 本人極力反對以上做法

起左底既
交比外國既手足整合同埋放上網
然後就大家識做

遍地開花
我地有18區連儂牆
一人一張靚相

反對、但呢招先最有效、撐全面公開全港三萬克警

市民最怕都係比狗無差別攻擊

所以反之亦然

要起嘅梗係唔係隻揪sir啦

咁搞法，會唔會整返個 18 區警隊之星

18區整香港警察表揚區啦

要認真組織一下
首先要搵左外國巴肯幫手？

行街見到有警察已經可以表揚
佢地幫手維持秩序

可以
如果有外國巴打既留個tg

已經唔需要怕咩跣到良心警察
一來無
二來佢地都只係默默助紂為虐

開post 主題講易搵d

日日拆

遊行嗰陣條路好少狗

會唔會有外國巴打幫手lead
因為始終香港手足搞依啲危險啲

而且要搞清楚連仔del post機制係點
投訴 就要del, del完無人有責任 就可以狂開

再次重申
本人極力反對起底
亦希望各位不要以身犯險

同時希望各位focus喺心理學層面學術研究及討論

推

無差別起底

外國手足放上網好重要
之前6xx個差佬電話地址俾人放
佢地幾驚
Share下連登link都要拉
但之後冇人煲大
俏俏喺虛擬幣度冇人理
好心起多啲傳多啲，不過就要注意不被捕

建議排斥所有警察子女
不論小學 中學
全力排斥 仇視 恥笑 所有警察家人

禍必及家人
父債子償

但黑警太多
如果全部貼出黎未必有人睇
相對心理壓力細好多
如果好似香蕉糖只係其中一個
大大張
就算藍屍廢老都會花d時間望下

學689咁

今日示威時執勤的警員有:
PCXXXX
PCXXXX
PCXXXX
恥與為伍

點可以咁做咖 無打過示威者既係無辜 咁咪搞到驚隊之間內部互相憎對方 真係唔要得

嘩你地咁樣講會唔會搞到全港都會有唔同阿蛇嘅巨型poster掛住度㗎
咁樣會搞到班阿蛇精神崩潰
本人反對所有起底行為

係囉 啱啱有個Madam俾人起左底 好慘

請問警隊知唔知黃綺寧督察吸毒同校園欺凌嘅過去呢？

警犬沒一個是無辜的

黑警冇一個係無辜

佢地人工就係包左打鳩人
無一個係有良心

第一日開始已經話鬧班狗係唔會驚
成個扭曲左嘅團體你越鬧佢 佢越High
要由側邊鬧d狗仔狗女狗奶媽 佢地先知驚

而家d防暴出埋錫紙遮眼遮樣無number 無論黑警點樣濫權 大家都無方法追究
既然唔可以從正常途徑追究佢地 咁就唯有令佢地每一個都成為過街老鼠 要佢地嘅家人同朋友都以佢地為恥
黑警無一個係無辜嘅
歡迎各位報料 外國JJ幫大家扔上黎公審班仆街冚家鏟

咪就係，監警會又監佢唔住，佢地會好驚佢自己同老婆仔女啲歷史流出架嘛，咁係唔合法行為（應該），所以絕對唔建議咁做

push

個個都起底，咁咪個個都唔驚起底囉

大字報

好好嘅心理分析，但係太過分了
千祈唔好咁做

係地鐵見到狗 就同身邊既人講
嘩 乜唔係導盲犬既狗都入得地鐵架咩

外國手足

禍必及警犬

我怕會變成「反正都被起底 做衰D打犀利D都無分別」
會唔會針對翻每隻狗做過乜好D
例如下面寫「罪行：無故驚嚇母親及同行幼童」

Pushhhhhhhh

好

老豆搵仔清爐

Push

老豆搵仔

警方為市民盡心盡力，被表揚係好應該。

有埋passport #更好

反對！！！！
推俾其他人睇一齊反對

有資料幫手整文宣

D警察次次都咁勇武，當然要表揚下啦

正解

反對反對

real

老豆搵仔gp
克警們有優惠！快啲做25自保！

我無野講

好似抽獎形式咁既起底先最大壓力

千祈千祈唔好咁做

其實送水好警個個可以表揚佢 體現差別

老豆搵仔呢個channel

外國巴打營運
有陶輝住址，鄭柏林及其屋企人資料，仲有好多其他散仔資料
千其唔好加入

pish

啱

警察點解咁怕起底
係因為好多自己私下都有痛腳
借錢，溝女，勾結道友二五仔

如果個人私生活通哂天
你諗吓在公在私
佢地點算

唔好理有咩規定
對唔少人黎講，警察只係一份工
放左工一樣可以起雙飛，無套中出
勾人老婆，呃飲呃食，賭錢借錢，同其他人無異

推呢位爸打建議 起晒全港狗底

請聽我一言 要嬴呢場運動，一定要智破警渣 (綜合加強版)

721 見

你好 外國巴

全部起晒佢啦
阿蛇光明正大 問心無愧怕你咩？

好人好者怕咩比人起底

正所謂有衰衰大堆
你去到一個群體比人地圖炮係無咩反應架wo
係指名道姓比人捉出黎屌先大壓力

邊個冇證 先起隔離 等佢地自己屌鳩無證果班

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

反對，外國巴打岀一岀聲先

之前好多外國巴有好多提議，
目前欠一個集合post 集中討論集合人手

早排連登有一個po係疑似前警察開嘅，入面內容其中一段

雖然篇文九唔搭八
但呢段佢提左一個觀念出黎，就係一個真係會累全家
我未入過堂唔知實際情況係咪咁

但思考一下
玩呢個online game不失為一個有用嘅招數
嗰啲咁衝咁上位嘅怪應該都預咗自己會俾人各種精神攻擊
想一人做事一人當，有哂心理準備去受攻擊
呢啲正面埋黎對佢地嘅衝擊未夠

中間呢隻怪扑玩家 玩家應該精神攻擊埋隻怪後面隔離未衝嘅怪
黎個back attack 傷害都會高啲

721見

極力反對

推

Chaos

721 港島見！

PUSH

千祈唔好咁做呀
班狗會冇得用警隊呢個擋箭牌架

方向正確

一定係諗辦法令狗隊心理崩潰

之前Annoymous唔係話警察再犯法就放晒所有警察資料出黎咩

行得正企得正
怕咩比人起底

警察資料庫

最好就集會當日 見到現場班狗 即刻睇佢編號即場起底 ，再大大聲講佢同佢屋企人私穩，咁當然就唔好完全讀哂 例如：邊個老豆叫陳大X 啊？
羞辱到班狗知道自己當察=過街老鼠

安全起見 企係人群後講 走都可以用人群擋下

大家各自用手機影低晒所有警察個樣加名/ID
同手足一齊做好成個警隊嘅DATABASE先

下一步可以用來全面制裁佢地

搵人影大頭連number整相簿

全部都影
增加 內部 壓力

好想幫手 但身邊唔識任何人做狗

外國巴打全力G持香港警隊

麻煩得閒推返721既post 上前

逐個逐個影number影大頭！

建立黑警資料庫 再分級別！

老豆搵仔有好多料

可以整過類似141既警犬網 有今日之星戈d

全齊不停更新

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

G持

記得俾外國既手足

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721 對準政權 五大訴求

721

push
起，全部起

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

大家支持下叔叔 幫手推下

佢地有晒你資料第日秋後算帳 反之亦然

唔好再推
我覺得呢個做法會嚴重影響警隊，好有問題

起底點野真係靠曬外國巴絲

係咪想更多人死
Del post la 連仔

再推

7.21見

有fd係學堂/就入學堂既 千其唔好backup定佢哋資料

piah

真係唔好

唔好再推
我覺得呢個做法會嚴重影響警隊，好有問題
0
0

建議交俾有外國護照+住外國巴絲

最好成區都識有咩呀sir 方便表揚

警察相簿
我諗起呢位專家

要貼埋佢地屋企人個樣先多完整

黑警無一個是無辜的